TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-03-12-07H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
どつの重さもない命 あなたを失ってから背中を丸めながら 指のリング抜き取ったねこれに返すつもりならば すべてくれそうね
誕生石ならルビーなのそんな言葉が頭にうつまくよあれは8月まばゆい日の中で誓った愛の幻孤独な好きな俺さ気にしないで言っていいよ気が変わらぬ
無人に早く消えてくれ雲にガラスの向こうは 風の街冷めたコーチャラの子を 建てるでエリオ合わせて 日暮れの人まみに紛れるあなたを見てたそして2年も月日が流れ去り街
でベイジュのコートを見かけると指にルビーのリングを探すのさあなたを失ってからそして2年も月日が流れ去り街でベイジュのコートを見かけると指にルビーのリングを探すの
さあなたを失ってからーーCovered by 星乃めまるかわいいふりして あの子割とやるモンダレット言われ続けた あの頃 生きるのがつらかったきったり きたり
すれつない あなたと私の恋いつかどこかで結ばれるって ことはとあの夢青く ひろいこの空 誰のものでもないわ風に ひとひらの雲を流して 流されて私 待つわ
いつまでも待つわたとえ あなたが くりむいてくれなくても待つわ いつまでも待つわ他の誰かに あなたが ふられる日まで悲しいくらいに私
いつもあなたの前ではおどけてみせるどけもの 涙なんていらないわかりきってる強がり 平気で言ってみてもひとりぼっちのときには そっと涙を流す誰も私の心
見抜くことはできないだけど あなたにだけは わかってほしかった私 待つわ いつまでも待つわたとえ あなたが くりむいてくれなくても待つわ いつまでも待つわせめて
あなたを見つめていられるのなら待つわ いつまでも待つわたとえ あなたが くりむいてくれなくても待つわ いつまでも待つわYeah
Yeahさくらまつりカレンダー今年もハワイ日系社会のお祭り サクラ祭りが開催されています第71回 サクラ祭りのコンテスタントは15人
ハワイお代表する日系女性を目指して日本文化や日本の伝統を学んでいらっしゃいます
係数ラジオでは活躍中のコンテスタントをご紹介するサクラ祭りカレンダーを放送しています 放送は2月20日から3月16日までの生放送と
最放送は3月13日から月曜から木曜日の午前9時からと金曜日は午前9時30分からお一人ずつ紹介します この番組はプラジナスポンサー ジェンキンサイケア
ゴールドスポンサー ベンティストリチャードたまるバレイオブザテンプルズ シルバースポンサーH&HWです ベガネのパリミキ ハワイライフコンサルティングツダックミ
ウェハラヨシミツ ファーストホノルルリアルティ 山本ドレイパリー以上各社の提供です ハワイ最大日本食線モンテン丸海ホールセールマート 今年も九州特産
馬鹿門が丸海に生ぞろい福岡県からは海鮮麺地下地や 州米 山茶 お菓子 大田県 原木市多家 ポンおこし九州産カットアカメ 佐賀県 秘物各市やゴマドレッシング長崎県
五島原 手伸相面 長崎カステラ 宮崎県 黒ニンニク タクアン熊本県 森の熊さんのお米 鹿児島県から名産のカツオ節などなど九州から乳化の特産品が森だくさんです
丸海 テイストオブ九州は3月14日火曜日までドンキホーテ各店 タイムスーパーマーケットの金丘店 川井戸リフエ店 マウイト奇兵店でも一部の商品で九州フェアを開催中
ぜひお立ち寄りください笑って許して 小さなことドン 笑って許して こんな私を抱きしめて 許すと言ってよ 今はあなた一人 あなた一人 命と決め 命と決め
愛してるの 愛してるの 信じてほしい笑って許して 恋の誤ち 笑って許して お願いよただ一言 微笑みにせって たった一言 言葉が欲しいいじめても
許すと言ってよ今はあなた一人 あなた一人命と決め 命と決め愛してるの 愛してるの信じてほしい笑って許して 何でもないと笑って許して お願いよ笑って許して
お願いよ上目遣いに 結んでみている 青いあなたの視線が眩しいわ思わせる身に 唇の出し 聞きかけるらいはこっちで作ってあげるいわゆる 普通の17歳だわ女の子のこと
知らなすぎるの あなた同塾なのが仕方ないけど似たようなこと 誰でもしているのよじれたい じれたいいくつにみえても 私誰でもじれたい
じれたい私は私を関係ないわ特別じゃないどこにもいるわ 私 少女へホーズへついて あなたを思えば 胸の高鳴り耳が暑いわ鏡に向かって 微笑み作る 黄昏の時は
少女を大人に変える素肌と心は 一つじゃないの 寝る宇宙の唇 風がに震えてるわ人が言うほどドライじゃないの 本当は臆病 わかってほしいのあなたじれたい
じれたい結婚するとかしないとかなら じれたい じれたいそんなのどうでも関係ないわ特別じゃないどこにもいるわ 私 少女へじれたい じれたいいくつにみえても
私誰でもじれたい じれたい私は私を関係ないわ特別じゃないどこにもいるわ 私 少女へ秘密だと念をされ あなたに産みつけた 狂な私に戻る いつもカラカラに乾いてる
態度と裏腹に 心じゃまだ夢見てる10年半分だけよ 大人の真似 後の残り 純粋なままどれでもまだ私はるく言うの いい加減にして誰も私 わかってくれない
ちょっと匂いか いい子なのに心まで汚れた 少しは気もなくて 何も悩まずすのはきっとあなたへのこの想い 私に思すぎて 時々泣きたくなるわ10年代 靴顔の大人よりも
横の私 生きてるつもりどれでもまだ後ろ指を刺すの いい加減にして誰も私 わかってくれない ひっとより少し寂しいだけ10年代 靴顔の大人よりも 横の私
生きてるつもり10年代 靴顔の大人よりも 横の私 生きてるつもりどれでもまだ私 悪く言うの いい加減にして10年代 靴顔の大人よりも 横の私
生きてるつもり街に歯びこる 慌われぬアウトロック 黒着上手なシープなレビーが 後のなえた男はいらないGet up! Get up! Get up! Get
up! チャンスを上げる 熱いネブション 錆びた魂 腹のヘトゥンを 赤く刻んで 生まれ変わるGet up! Get up! Get up! Get up! さあ
冷えた腕に じっと巡る炎を 起こして 今 続々する夢を 覆ってごらんTake this! Take this! Take this!エゴロラ プレビュラ
魔法したエモーション 感動したくて 女はアイジティション 言葉じゃなくて ソールを感じたいGet up! Get up! Get up! 言わせと言われは
ちりちり 凍りつく 私を さあ 欲しいのなら 愛を 見せてごらんTake this! Take this! Take this!Show me your
real love 咲かせなさい その胸に消えないバラを Show me your real love 落としてみて この私と 2 days for the
nightMatch was sweet drop 生かさの Paradise 孤独に眩れて 恋もバラの名 優しい支え 独りに敬めTake this! Take
this! Take this! Take this! 真白いドラム 震いベッドなんか 抱いて さあ わしつかめて 愛を 問ってごらんTake this!
Take this! Take this! Take this! Show me your real love 白い胸に焼き付けて 消せないバラを Show
me your real love 刻みつけて 私へと 2 days for the nightShow me your real love 咲かせなさい
その胸に消えないバラを Show me your real love 落としてみて この私と 2 days for the nightコンベジオンセンターでは
酒&フードフェスタを開催 21歳以上の方は 無料サンプルを 支援することができます12日午後4時30分からは カラカラ大通りのグランドパレートと
長岡花火が夜空を彩ります彩るフェスティバルでお会いしましょう悩み続けた日々が まるで嘘のように 忘れられる時が 車で心を閉じたまま暮らしてゆこう 遠くで
奇跡を聞きながら 何も言い事が なかったこの街で俺を見捨てた人を 裏で生きるより 幼い心に秘めた 濡らしい涙の捨て場所探してみたい 遠くで 奇跡を聞きながら
何も言い事が なかったこの街でサンプルを 支援することができますせめて一夜の夢と 泣いて泣き明かして 自分の言葉に 憂鬆は つくまい人を 裏切るまいきてゆきたい
遠くで 奇跡を聞きながら 何も言い事が なかったこの街でサンプルを 支援することができますOh I love you forever 奇跡が 虚しく響くOh
please これが最後の最後の祈り泣きながら スガリつけば終わる そんな刻が 優しい愛じゃなかった もう二度と 消えない 手首の傷跡Oh I love you
forever 遠ざかる 思い出のかけらOh please これが最後の最後の祈りOh I love you forever 貴方の背中に叫ぶOh please
これが最後の最後の誓い残されて一人きりで生きる 明日からは心を 閉ざしたままでもう二度と夢だと追いかけはしないOh I love you forever
消えてゆく 思い出のかけらOh please これで 全ては 終わるI'll make you a better you can refuse one way
or another no time to loseYou will find a better you can refuse when I go where
you are you are breaking downOh I can't calm down why don't you help me out I
went to high hell instead of all the crowdDon't think you can be pretty bad down
maybe we should better walk it out No I won't let you downI will make you fall
like a super natural cause love is what you gonna take any best downWhy don't
you want me? 照れかけかすっぱなちょーI can't tell by looking your eyes the end of using
drugging tonightBut you gonna take you where you are going and you should know
I'm gonna break it downOh I love you so don't you name all my leads It's like
I'm missing what I can't listenDon't think you can be pretty bad down maybe we
should better walk it out No I won't let you downI will make you fall like a
super natural cause love is what you gonna take any best downWhy don't you want
me? 照れかけかすっぱなちょーI know you want me? 照れかけかすっぱなちょーI'm just let this loveliness
start dying up I'm your weak I'm your roughly 近いI'm fell into deepSo don't you
worry I know you want meYou say the reason why we can't just be happy I'll fight
でもよりたたらすっぱなちょーWhy don't you want me? 照れかけかすっぱなちょーI know you want me?
照れかけかすっぱなちょーI know you want me? スーパーナツチューラーYeah スーパーナツチューラーYou you you want me?
でもだめだめだめだI remember 信号待ち見かけた 見覚えの青いTシャツ変わらないエラーを
流れた時はちょうどSweet恋かけようとその隣にに知らぬ誰かくっと空した目に映る空はいつもと同じできっとこうして人はちょっとずつ
過ぎた季節に記憶を隠すいつかこぼれた涙集まって 日をありて 輝くまでそうだからBaby 悲しはないね 考えても考えたい時もあるって散々でも前に続く道のどこか
祈りはあるから雨の朝でも 暗がき朝でも 独りになってしまえBaby don't cry baby don't cry baby don't cry眠れない夜は
何度も願いにばかり心遅くなって吐き出す 溜息は深いまた抱えた分は これ以上解消できず誰かの手にぎって 見えない奴へ 素直と努力してそうして人はなどでも
闇に立ち向かう強さあるはず与えられてLoveじゃなくて その足で踏み出してそうだからBaby 悲しはないね
考えても考えたい時もあるって散々でも前に続く道のどこか 祈りはあるから雨の朝でも 暗がき朝でも 独りになってしまえBaby don't cry baby
don't cry baby don't cry彼に映る自分が まるで別にいたいな日もあるけどもう一度は叫べないでLet me see your smileで
欲なる方に捉えたらいつか笑ってはさせる 見えちゃうと言われたBabyその手伸ばして 雲前に移く日差しを信じて 心配事だって
全部取り除くからこれでも大丈夫遠い朝でも Baby don't cry I won't 失くしても Baby don't cry一人になってしまえ Baby
don't cry baby don't cryBaby don't cry baby don't cry I will be alrightBaby
don't cry baby don't cry ウォークスティーレンス サンシャンBaby don't cry baby don't cry I will
be alrightBaby don't cry baby don't cry ウォークスティーレンス サンシャンBaby don't cry baby
don't cry キュウ 今もだいBaby don't cry baby don't cry Baby don't
cry艦隊兵養の文化のハーモニーと有効を祝う
オナルルフェスティバル3月11日と12日はハワイコンベンションセンターアラモナセンターYHB地牢の参加所で無料の文化パフォーマンス アクティビティをお楽しみいた
だきますコンベンションセンターでは酒&フードフェステを開催21歳以上の方は無料サンプルを支援することができます12日午後4時30分からはカラカワオオドウリのグラ
ンドパレードと長岡花火が夜空を彩りますホダルフェスティバルでお会いしましょうアクティビティのアクティビティは
アクティビティのアクティビティのアクティビティをお楽しみいただきますアクティビティのアクティビティは
アクティビティのアクティビティのアクティビティをお楽しみいただきます2人君だね 今夜からは少し寝るよね長く長く いつも見守っていてくれる誰かを探して 見つけて
失ったまた探して怖かった 怖かったでも 時に翼もあった 笑顔もあった どうしようもない風に吹かれて 生きてる今 これでもまだ悪くはないよねあんまく切ない 若くて
幼い愛情振り返れば 平行かわいいね間違いだらけの未順 何かに逆らって走った誰かが 教えてくれたCan you celebrate? Can you kiss
me tonight?We will not know what time you will be本当少し 抜け出せずに 立たずんでる わけもなくて 涙あふれ
笑顔こぼれてるCan you have a time? It's a party time tonightSay goodbye, my love will
beI am the you 言葉なんて知らなかったよね Can you celebrate? Can you kiss me tonight?We will
not know what time you will be今夜からは どうぞよろしくねCan you celebrate? Can you kiss me
tonight?I can celebrateI can celebrateI can celebrateI can celebrateI can
celebrateI can celebrateI can celebrateI can celebrateI can celebrateI can
celebrateI can celebrateI can celebrateI can celebrateI can celebrateおかまれ ラオリー
えぼらばねいかいながれおう おはばいていかべりなまう あい いこもいあきとかいながれおう おはばいていかべりなまう あい
いこもいあきといこもいあきとかいながれおう おはばいていかいながれおう おはばいていむなずく人もいれば うたがう人もいるくるしみがあるからこそ
あなたを抱きしめるときそのうでのやさしさを平和と感じるんでしょうあるときからむくちにのりこころをしべきに この恋が 生き逆れそうになったかされたこの手を
こんどをはなさないしんじるちからが あいをじうぼにするゆうじょうにすくわれたり みらいもそそしたりしあわせはみえるけど
じぶんをみることはないやくそくというわたしたちのコンパスだけではこの恋は 法学を見失うのきせきをまついより この手をつなぎたいしんじるちからが
わたしをじうぼにするこの恋を 恐れずにYou don't have to fear this loveかされたこの手を こんどはなさないしんじるちからが
あいをじうぼにするきせきをまついより この手をつなぎたいしんじるちからが わたしをじうぼにするYou don't have to fear this
loveYou don't have to fear this loveはいけいこの手紙 呼んでいるあなたはどこで何をしているのだろうしゅうごのぼくには
誰にもはなせない悩みのためがあるのです未来の自分に あててかく手紙ならきっとすなおに うちあけられるだろういま負きそうで 泣きそうで
消えてしまいそうなぼくは誰の言葉を しじるけばいいのひとつしかない この胸が何度もばらばらにわれて苦しい中で
いまを生きているいまを生きているはいけいありがとうじゅうごのあなたに つたえたいことがあるのです自分とは何で どこへ向かうべきか問い続ければ
見えてくる荒れた青春の 海は厳しいけれど明日のおきしべと 夢の船を進めいま負けないで 泣かないで 消えてしまいそうなときは自分の声を
しんじ歩けばいいの大人のぼくも 傷ついて眠れない夜はあるけど苦くてもいい 今を生きている